【1Q題】咩食物可以表達你去完廁所？

嚟啦秒鳩我啦垃圾

魚翅(如廁)

88

錯呀

一定高質 唔會hea鳩你哋

橙 orange屙爛屎

錯呀 連登仔質素咁差

3頁內開估

雞屁股

西多士

軟柿(完廁)

allyun (痾完)

瑤柱

無個中 不過有個非常接近

好垃圾

睇嚟都係冇人識答㗎喇

蟻
因為蟻多嬲死象

香口膠

痾華田

屎有餘菇

豆
食屎食著豆

魚翅餃

無個中 唉我開估俾你班傻西啦